真係大白 黑警扮示威者丟汽油彈。

比記者影晒. 記者會有排玩.

推

721

MORE?

Fc ed?

片呢？

警察掟磚 放火

全部火同汽油彈都係臥底放

影到咩野？

咁多日來，喺差館玩火既人，其實都有可能係警察臥底

push

唔怪得次次都掉唔中原來做戲

所有破壞活動原來都係警察（扮示威者）做嘅

唔使FC

片/圖？

文宣！

汁？

片？

片

一定係

Push

佢哋有份煽動

全部黑警煽動既

真相大明 全部激進示威者都係警察

黑警煽動

推
全部live都影到
唔洗fc

真相需要廣傳

次次掉d空地 都覺得怪怪地

已確認有黑警扮示威者衝擊, 乜都入哂佢地數啦屌

蘋果影緊果個？

呢個時間仲fact check咩撚呀 ！ 文宣即接做野啦！

唔怪得 原來25

搵武警COSPLAY 完自己, 自己就去COSPLAY 示威者

今次cwb証明晒

文宣做野

又爆眼球 又扮示威者捉人

原來係警察叔叔掟汽油彈嫁

根本佢哋口中嘅暴力都係佢哋自己做玩插贓嫁禍!!!!!
文宣!!!!文宣!!!!

原來全部放火都係黑警做

以後用炸彈都肯定係狗做

佢哋識得分一定有記認
各位睇live搵佢哋共通點！！

*係咪都有帶耳機！？

黑警衰野根本沒需要fc

即係一直都冇勇武派 只係卧底俾既錯覺 咁仆得街啦 武力程度根本停係雨革個陣

推撚爆佢 一撚定係黑警做

真相大白啦今次

做野啦,推埋藍絲睇,所以野都係班狗做

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

fact你老母丫

一定入晒黑警數

諗到諗到丫 如果堅放火都火咁少？

已經唔需要fact check,岩岩電視影晒前線好多便衣。除非佢地出左人手安排，如果唔無根本證明唔到放火既唔係警察而係示威者。全部合理懷疑，大大力文宣

仲fc？
明曬啦

推爆佢

需要黑暗兵法

求先CWB 有人點火, 汽油彈, 磚頭

有冇link/相

黑警可恥

如果係事實點解唔話得

不要分那麼細，黑警與黑社會都是黑社會

臥底係共產黨派，目的係殺警(自己友)，令警察有理由鎮壓

咁係咪可以攞黎打被捕者暴動罪嘅官司
極有可能好多係警掉磚玩火

人地日日開記招，你都可以㗎，我唔信無記者嚟

擺明係警察做既

以前我會話邊可能

而家 好撚出奇呀?

推出國際

全部衝擊行為都係警察臥底帶頭!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有冇片

佢地扮示威者

所有暴力衝擊都係黑警做

2014: 戴口罩就係鬼，衝就係鬼

2019: 扔汽油彈就係鬼

唔好天真
文宣咪又係得黃絲信

成鳩日黑警做完啲野屈落示威者到

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、查警暴五、真普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721警黑合作

仆你個街自己人都打自己人 抵死

我都見到係黑警臥底做

估到啦 班狗完全失控 自編自導自演

解鎖無罪汽油彈

所有破壞都係黑警做

黑警可恥！搞亂香港

思路正確

片呢

文宣 做野

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

唔怪之得成日捉唔到人縱火

啲黑警自編自導自演

係咪做臥底之後殺人縱火就唔使負責任呀?
死黑警

原來黑警煽動煽動我們， 一切都是黑警自編自導自演

真相大白：警方假扮示威者策動及煽動騷亂，再將罪名嫁禍和平示威者

打警察都係卧底做

所有過去嘅所謂暴徒行為都係警察自己做

推推推推推

[警世][置頂] 屌你老母 真係有狗混入前線

RTHK32 22:15 前後 影咗幾隻黑警扮示威者嘅樣 隻狗仲串記者

咪成鳩日係咁問FC ED？啦
對敵人都仲咁 好鍾意持平啊？

Product should only be used outdoors

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

唔好再叫"黑警"/"狗"，要直接叫佢哋曱甴！

咁做卧底扔氣油彈既動機係乜野？

屌你老母臭閪

算唔算釣魚執法?

終於真相大白！d衝擊，汽油彈，掟磚全部都係班黑警想嫁禍落市威者到

推呀屌

喂 由呢一刻唔洗驚汽油彈喇掛 一定係黑警做架啦 鬼有示威者夠擔做咩

黑警扮示威者玩火掟磚想屈示威者！！！！

唔怪得今朝隻狗仆街 因為亂到係卧底唔捉得

推逐樣暴力行為都問係咪警察卧底做

我無野講

好似話拎綠色螢光棒揚兩下 就証明到係鬼

推啊

push
真相大白

屌你老母去死啦死黑警

fact checked

fced

唔怪得唔洗搜查令起咁多裝備啦屌
自己地方

Fact checked

警犬扮示威者

笑

【記者入】警方點證明擲汽油彈唔係警臥底做

警察記者會 公然講大話
否認派人混入示威者

真相大白

唔怪得近排變到咁激烈
原來係班死差佬做嘅

我地有無人可以扮潮州佬？

FCed

獨媒確認

警方已經變陣
銅鑼灣由有鬼到捉人到上車不到20分鐘

並有普通話黑背心人士手持警棍假扮警察

現場一共有三批人士：防暴，內鬼(便衣群體捉人狗，身上有螢光棒作通訊用)，假警察(混入公安/福建幫)

文宣開波!!!!

其實黑警6月7定8日已經做過一次

唔係煽動，而係佢地做架
示威者無做過呀

Live影晒

證明到有鬼已經可以將所有野推俾佢地

係！全部都班黑社會自編自導自演！
全部都係林鄭依個英國間諜諗出嚟出賣香港嘅賤招，快啲話俾藍絲聽
佢地仲以為林門鄭氏係愛國愛黨

記者會：冇資料答唔到你

仲要fc啲人有冇腦

Rthk 影到幾到個扮黑衫上狗車

岩岩港台影到警犬護送豬嘴臥底上狗車

以後有咩事可以入晒警犬數了

有合理懷疑

以後如果狂掉，都應該係犬

搞大佢
乜柒都可以賴鳩佢地
而家勇武可以玩火 可以做乜都得

以前都係警犬掉

可以齊齊升級

黑警燒自己狗屋

wa 唔怪得知有收錢帶頭啦
原來係班警犬 扮示威者 掉火掉磚

仲有721啊
唔知黑警又有冇扮白衫

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

相信佢地之後都繼續會扮示威者掟汽油彈

鬼打鬼

推到上國際新聞

全中

原來一直都係黑警帶頭衝擊 帶頭磚頭 汽油彈 示威者幕後操手就係黑警自己

所有暴力源自黑警!

唔怪得721冇人 原來著晒黑衫 咁米解釋到囉

沖擊立法會
沖擊中聯辦

都係鬼帶頭做

721 推

警察暴動 煽惑他人暴動 仲要掟汽油彈磚放火
條罪幾大?

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

有理由相信全部火同汽油彈都係臥底放

淨係識做陰濕野

合理推測

班藍絲基本上就係盲撐你畀佢睇乜嘢都冇用佢都係會幫警察兜

大台原來就係黑警？

根本係佢哋自己友打自己友呃ot錢

呃保險

所有暴力行為放火掟磚
原來一直都係黑警扮黑衫做

原來係咁
一直怪錯班後生仔了

黑社會！

全面不合作運動 癱瘓香港

推 一定要咁做文宣

記名，觀察分化撚

呃ot 可恥

警黑合作，煽動騷亂

黑警扮示威者丟汽油彈

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了

應該首先搵曬啲黑警二五扮示威者出嚟跟住真係濕鑊勁嘅等佢哋以後都唔敢再混入示威者度

煲大佢

我現在宣布：
所有放火擲磚擲汽油彈嘅行為全部都係警方扮示威者所做嘅
與示威者無關 同意請廣傳 好人一生平安

太過分，驚雀火架

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

正確...全部唔入...

衝立法會，圍狗署，圍中聯辦，全部警方搧動！！！

各大新聞媒體已影到有黑衣人戴口罩向警方防線擲磚擲汽油彈衝擊防暴警察後原來是警員打扮

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察有份做0既.....真相大白呀..推爆佢呀...登報紙呀...

link pls

發夢見到有人派激光
又大隻又平頭
而家諗番原來係黑警嚟

仲有撞立法會

記者會有撚用咩，又話手中上無資料，避問題
唔好再叫佢地做警犬啦，侮辱咗狗

今次有晒圖，黑警扮示威者喎

全部衝擊行為都係中國香港警察臥底帶頭

係 同埋基本上都係粉紅色豬嘴

嘩 自導自演！

推比記者做野
有警察可以扮黑衣人
過去種種暴力會唔會有警察扮黑衣人行使？令人覺得示威者暴力？

因為呢件事，警察點證明行使暴力既黑衣人就係反對逃犯條例既示威者？

link?

就算無片無圖 我都信警察做

721
推比記者朋友

最智障係表露身份後，衫都唔換就趕住去做差人

今日開始同人講 掟汽油彈 掟磚頭的 都係警察扮既示威者

扮示威者, 離晒譜
原來暴力係佢地做
太無恥, 要追究
全民出動, 追究黑警

今晚好多真心足被捕 我地輸左一晚

但其實黑警行呢步係輸左一大步

佢地根本解釋唔到點解要放鬼 之前放火衝擊果啲係咪鬼做又解釋唔到

個tone要廢老d+殘體字&！！！

係黑警自己做 扮示威者 以後一切行動升級都係黑警自編自導自演

文宣方向
警察煽動示威者縱火 堵路 暴動

利申 發夢聽到人講

現場請同狗講：原來係你地（黑警）扮示威者帶頭掟磚，放汽油彈

【2231】銅鑼灣目擊者王先生表示，剛剛在軒尼斯道波斯富街，見到有作示威者裝束的黑衣人挑起紛爭，然後有大批警員從附近街道撲出拘捕示威者。拘捕結束後，有警員拉住數個黑衣人，黑衣人便從褲袋抽出綠色螢光棒，即獲警員放行。

黑警視法律如無物又一實證

黑警同入面一樣粉色豬咀
黑警射鋼珠？
搵人FC埋佢套裝同頭盔

食撚屎啦死黑警 你睇撚住死全家阿撚樣

仲有警察帶隊破壞警署 令到香港社會不安寧 經濟差過沙士

狗扮示威者真喺雙刃劍

扮示威者2.0！

真相大白
推到記者會日日講

屌

唔係可能
肯定左
己FC

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

得我地知冇用 要市民知先有用

差館有燒爛左嘅車

原來所有衝擊 放火 掟磚
全部都係黑警扮示威者做既

爭取OT錢姐
都唔洗自己做埋大龍鳳下話
唔怪得成個社會立立亂
原來係警察覺編自導自演

拉唔到人就係證據啦
次次都話有人放火放汽油彈，但無次拉到喎
正常警察見到已經開真槍射埋去啦
惟一解釋係自己人做

自己做汽油彈，屈燃完人地唔好晒
自己掟埋燒埋，一雞兩味屌你老味

警察扮示威者丟磚丟汽油彈！而家仲想屈示威者！
黑警正仆街！

啱

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

完來係自己友做大龍鳳!!!!

二萬五變八萬喎
你問下班食鹽多過你食米嘅藍絲點諗，為咗咁多錢玩咁大好正常喎

721！

唔需要fc
文宣組！！！
「暴力行為全為自導自演並插贓嫁禍給和平示威者，全港市民必需跟此等暴力恐怖組織香港警察割蓆。」

大家搵多D相 唔好理對錯住

黑警DLLM

強烈譴責香港警察選擇性執法，毋忘721！
強烈譴責香港警察策劃暴動！

警察掟磚掟汽油彈

屌 死黑警

人地無恥用卑鄙手段，我地就用卑鄙手段，已經唔係講道德正義既時候，唔好再同我講咩不要變成自己最討厭的人，要講就當面對住同死去、被捕義士講。總之勝者為王，依家唔係打機，輸左就冇得再離！我唔理你魔法又好popoGo訓練員又好，做到咩就做咩！

聽日記者會問係咪臥底掟氣油彈

推

另外

請各位兄弟幫手，將以下訊息廣傳俾你身邊人聽：
8月11號⋯⋯
1.黑警係地鐵站內放摧淚彈，草菅人命，包括一般市民
2.黑警濫用武力，用槍打盲女示威者
3.黑警假扮示威者。我地有理由懷疑，之前放火等行為係黑警自編自導自演，製造示威者係暴徒假像

只要係肯肯，人人都係文宣組

每晚十點 和理非你會做d咩呀？就係檢舉以下所有仆街pages

嘩，一定係班黑警做

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

全民出動, 追究警黑

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😠 咁法庭識判案啦，所有暴動罪應該告唔入了。

我都見到班卧底好似有份擲磚同汽油彈

有個失明人士在CWB，警察想捉！

agger

點解冇人即時踢爆佢春代 呢啲斷佢老母後代

你含撚啦死傻閪 全家比狗屌啦垃圾
警犬咪黑社會囉屌你老母臭閪

佢地豬咀中間都係灰紫色

戇鳩
兩樣野有咩分別

屌你老母

勁啊 射比鏡頭睇 專業演員.

留意豬咀

未fc,但仆街黑警無野做唔出！

黑警先係暴徒

你老味

推 到底而家邊個係暴徒

我地都要繼續開工 特別文宣組
絕不怠慢

你叫撐警嘅人情何以堪

仆街 佢班黑警就係大台囉 收錢掉汽油彈

原來衝擊立法局, 中聯辦, 擲燃燒彈, 擲磚, 白衫人打市民, 全部係警察有份做0既.....真相大白呀..

講緊2014 獵巫既行為阻止左示威既升級行動；
而家2019, 唔好再講咩會比藉口差佬清場，
差佬係會無差別無底線打人。
即使有鬼扔汽油彈，我地都應該順水推舟，
而唔係將所有突破心理關口升級既勇武派當成鬼。
真正確定到係鬼既行為只係有捉住義士㩒係地哩個行為

Pish

原來係咁

班黑警好過份
想燒死人

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

鬼你老母臭閪
而家係班狗扔

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動